林鄭向工聯會致歉，承諾派工職

星島：晤工聯會落選區議員ㅤ林鄭當面致歉ㅤ承諾派公職

又俾麥美恩屌老母

點解要道歉？因為做錯左野

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

做區議員掠三萬零四萬
比個肥位掛名委員出十萬